希望大家唔好淨係見到鄺俊宇, 其實其他議員都同樣地好努力幫手

例如許智峰、陳志全、區諾軒
呢幾位都係好落力幫手救人, 例如港大、612前夕、612、金鐘mtr等等
希望大家都留意到其他同樣有心幫市民既人, 唔會忽視左佢地既努力
每次救人明明大家都有功勞, 但個個都淨係鄺神鄺神, 真係唔係太公道
或者其他議員比較低調, 比較默默咁做事 冇咁識公關技巧, 但佢地都係英雄

所有人都有用
冇需要特別再俾credit

推到大家入黎讚下佢地

許智峰真係要讚一讚, 佢冇叫大家唔好衝 冇扮聖人
佢反而叫大家係立法會有會開果陣先衝擊